其實兒童節係咪俾班港女ff自己仲後生既節日？

個個當自己係幾歲細路咁話要慶祝
又係ig hashtag曬#兒童節快樂
定其實係自嘲緊自己個心智同對波好似幾歲細路

自己follow埋d弱智有咩計

講到好似我令d港女ff自己係細路咁
依家講緊呢個現象啊

乜鳩都反
連登仔十足當初共產黨
但無人地份勇氣

呢樣我唔知，但我好肯定連登變左個俾班毒撚咩都屌既地方